有冇巴絲已經收到Dear Jane演唱會飛(優先訂票既）

有冇巴絲已經收到飛？因為仲未寄比我所以上尼問下

點解冇

我們 身邊太多假飛

竟然

真心未收到 都係優先

有人打過過去問垃圾AEG，話今個星期會收到

+1

如果星期五都收唔到，我都諗住星期一打去問

aeg 真係垃撚圾

尋晚收到了

昨晚收到了

我都收到，唔該曬大家

尼你老母

點解17/3今日都未收到

我都係17/3，但星期四已經收到，睇黎你要打去問下

尋日收到